'Maar als ze daar ligt,' zei Tootles, 'zal ze sterven.'
"Ja, ze zal sterven," Lichtjes toegegeven, "maar er is geen uitweg."
"Ja, dat is er," riep Peter.
"Laten we een huisje om haar heen bouwen."
Ze waren allemaal heel blij.
